---
title: 'VIDEO MANIFESTAZIONE "ABBIAMO FAME DI LIBERTA''"'
date: Thu, 05 Jun 2008 17:32:45 +0000
draft: false
tags: [Comunicati stampa]
---

Qui di seguito i video delle manifestazioni del 3 giugno 2008 a favore della libertà del popolo iraniano e delle vittime del regime dittatoriale di ahmadinejad.